香港藝人會考分數列表

麥明詩 30 2009年的「10優」狀元
孫耀威 28 5A1C1E
董敏莉 28 入讀香港大學文學院（主修法國文學）
莫文蔚 27 3A（英文、法文、家政）5B
朱凱婷 27
梁雨恩 27
李嘉欣 26 2A（英文、聖經）7B
林夕 26
雨僑 26
森美 25 1A5B2C
黃翠如 25 1A5B2C
袁彌明 24 6B1F，中文F未能升讀中六，轉往美國升學
梁詠琪 24 2A2B2C
黃一山 23
潘杰寧 22
高海寧 22
盧凱彤 21
陳志雲 21 3B3C
謝安琪 21
鄧紫棋 21
黃宗澤 19
王貽興 18
KellyJackie 18 重考，第一次12分
李克勤 16 B、C、D、E、F 有齊，經濟及英文B、歷史F
蔣雅文 16
陳鍵鋒 15
蔡卓妍 15 升讀中六，但未能考入香港的大學
李逸朗 14 中文A、英文C
阮小儀 14 1B5D1F
楊千嬅 13 2C（西史、文學），數學不合格
關智斌 13
陳百祥 13
鄭裕玲 13
傅穎 14 升讀中六，但未能考入香港的大學
司徒瑞祈 不足14分
張繼聰 13 一直謠傳他只有5分，於2015年澄清
黃子華 12 7D
鄧麗欣 12 1B（藝術）1C（歷史）
方力申 12 中六重考中文及格、英文口試A
鍾舒漫 12
劉德華 11 1B2D3E，中六上學期後，到電視廣播有限公司藝員訓練班受訓
陶傑 11 中三被培僑中學踢入「band5」嶺南中學
古巨基 10 重考，第一次5分
余文樂 10 重考，第一次7分
鍾欣桐 10
Gloria@Cookies 10 重考，第一次9分
容祖兒 9 數學C
林峯 9
陸永 9 入讀band 5學校中六，後報讀演藝學院文憑
馬浚偉 8 美術A、中文D、英文E、工業繪圖E、數學U
倪震 8 原於香港華仁書院修讀文科，原校文科中六要求14分、理科23分，因其父關係本有望升回，但最後入讀蘇浙公學，轉往美國升學
鄭希怡 8 重考，第一次5分
許志安 6 數學A；重考，第一次3分
汪明荃 6
張衛健 6
黃秋生 5
香港足球名將山度士 4 英文B，其餘沒有出席，應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事
吳孟達 4
張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D
陳慧琳 4 玫瑰崗書院畢業後到日本讀文憑
周麗淇 4
李蘊 4
鄧健泓 4
黃柏高 4
杜汶澤 4 英文B，其他科目分別為F、U、及ABS（缺席）
蘇施黃 3 英文D, 數學E
崔建邦 3 重考升少少
楊怡 2
梁漢文 2
吳日言 2
鄭詩君 2 升讀IVE基礎文憑，後轉升文憑
林二汶 2 重考，第一次0分
楊愛瑾 1 數學E，其餘3F5U
黃又南 1
李彩華 1
林保怡 1
E-kids 加起來共1分 多年來均盛傳「三人相加不多於5分」，阮民安於2015年接受訪問時稱三人僅他一人應考，在數學科獲1分（即E級）
徐天佑 0
陳小春 0
裕美 0 應考該年有「零分裕美」之稱

黃翠如 1A5B2C

咁高考呢？？

黃偉文 同 陳詠謙呢？

又回帶

分數越低，舐力越大

睇親呢個post 第一時間一定係碌落最底睇Ekids

陳詠謙中文F又話你知咩

見到有ekids都安心啲

文盲政協原來讀過中五

應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事

李蘊 4

唔係話有菲律賓大學收咩？

陶傑 11 中三被培僑中學踢入「band5」嶺南中學

才子

10A港姐冠軍都無 此post已完

10A港姐冠軍都無 此post已完
當我無講過

驗眼啦

『應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事」

第一行咪係

林二汶唔係大學讀翻譯咩
2分點入架

藝人 會考—>自然諗起ekids三個

有無FYY

竟然uodate咗

證明讀書唔一定係成功既唯一途徑

佢dse

fyy第一屆dse

浸大傳理喎 點都有返咁上下啦

張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D

笑撚咗

許志安 6 數學A
其他科加埋得一分

張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D
間學校本身都垃圾
就算拎到第一都唔會好得去邊

入黎就係為左睇老孫

因為更多失敗個D冇人提

屌..竟然喺日經post都有搵到新驚喜

原來ekids已經update左

泳兒 9A

幾時有dse 分數

入嚟睇E kids

又loop
Ekids 好慘

每次都好期待 百看不厭

陳詠謙會考1A7B
但係AL 2E2F2U

每次只係想睇ekids

馬浚偉 中文D、英文E、工業繪圖E、數學U

杜汶澤 4 英文B，其他科目分別為F、U、及ABS（缺席）

絕對係佢風格

山度士睇一次笑一次
但點解會當佢藝人

李嘉欣有考會考?
考嚟把撚呀

入黎就為左睇ekids

( Show Blocked User - T-back健 )

入來見唔到E kids 5分 諗緊咩事
拉落去笑到傻

又黎

高海寧 22
陳慧琳 4 玫瑰崗書院畢業後到日本讀文憑

呢兩個真係估唔到，一個似讀唔成書的mk,一個個樣似品學兼優

汪政協

Shine夾埋都係得1分

林保怡 1

張繼聰澄清考試分數

我有13分嫁

明愛翻譯

相信大家都係

陳志雲21分
但最後HKU first hon再做AO

見到藝人同會考呢四個字，腦海就自動浮起E-kids

咁多年 有冇啲update 啲

果然不失我所望有e-kids

Miki 5U

林保怡個樣唔似咁低分

許志安數學A已經好難令人相信
數學A而其他科肥晒係咩回事

黃宗澤19分

西方藝人好多讀過大學 又或者讀戲劇文學出身 所以較多有主見同信念

反觀香港 大部分都係讀唔成書既😀

10A 但係撈唔掂娛樂圈

你老母生你出嚟把撚啊？你知唔知我讀邊個中學啊懵撚？請問考會考可以有幾難？

屌你老母第一行已經係都睇唔到

一路都想知杜汶澤個B係點攞返黎

閪....閪女人

E-kids

杜生英文原來咁撚勁

好勵志 11分 畀人踢出校 最後都做到so-called 才子

雨僑呢個真係估唔到 kongu但拍埋啲戲mk到仆街

19才子

冇c君

盲？

又話陸永會考好高分 ge

係

利申香港盲人協會會員

靠影像成像器上連登

所以喺邊？

鄭詩君 2 升讀IVE基礎文憑，後轉升文憑

一直以為高海寧係低b mk港女

原來咁多人仲高分過森美

三、四十年前會考成績點check?（考試局會保留咁耐咩？）

只係靠當事人提供？

唔該巴打

唔緊要啦，填埋dse落去

佢做乜鬼

巴打莫要以貌取人，大波唔代表無腦

21點都唔算低

好多90s已經唔係啦

冇左原本果句

畀人踢出校係因為嗰間叫培僑

見到個list咁update好擔心會冇ekids

教育制度埋沒人才

其實陳志雲嗰啲年代會考應該難啲，2x分絕對係勁

好多高分過我

佢有解釋，原本佢讀真光小學，讀得好好地，點知道六七暴動，佢父母做大公報，唔可以比仔女讀教會學校，結果佢被迫轉讀培僑。入到去教埋啲左仔政治野又反宗教，佢入面又冇朋友，搞到佢唔想返學

佢都唔志在

佢娛樂圈法律界兩邊都唔掂

唔志在？
有閪嘅生物邊個會志在努力建立事業

做雞簡單咁多

浸大傳理喎

古巨基 第一次得5分 唔怪得佢真係小兒科啦

九華仔係咁ga啦

呂慧儀Ust EE 想知佢會考幾分

拔唔到尖所以無心讀

馬浚偉 8 美術A、中文D、英文E、工業繪圖E、數學U

加埋唔係9分咩 SHOCKED

藉口姐 唔通話自己其他科好屎唔敢去考咩

九華仔邊會有心讀書

講真其實入得娛樂圈果D,尤其比較舊年代果D,多數都唔高分,靠死好彩/包裝過/靚樣先上倒位

陳慧琳如果屋企無錢既話,應該一早變咗老泥妹,日日群埋D mk仔,好後生就會比人泵大個肚,最後比人飛變單親媽媽

睇佢個樣高分就無份,但點都有十幾分,1分又真係睇唔出

屋企有家底囉,佢又識包裝自己,其實佢都唔係好有料姐,靠日日吹英國+順應網民輿論

又講ekids

浸大傳理大撚晒？ hku收分最低嗰科都高過佢

男拔，以前啲band 1䥯底橙都勁過好多人，由其英文已經build in左唔洗用腦，佢地自己都feel唔到咁勁。

band 1 踢出校，入band 2，你會懷疑佢係咪唔讀書，返屋企勁讀嗰啲人，D英文勁到

uodate轉多左咁多人嘅

btw陶傑咁低分

不過都要幫D藝人平反返...始終香港唔同西方社會,無咁多大學,加上亞洲人無咁早熟,十幾歲人就要去考一個決定自己往後人生既試,唸落又唔係好笑得佢地落

唔信高海寧有22
佢讀asso咋喎

你依個reply幾百個like

麥明詩 30 2009年的「10優」狀元
孫耀威 28 5A1C1E
董敏莉 28 入讀香港大學文學院（主修法國文學）
莫文蔚 27 3A（英文、法文、家政）5B
朱凱婷 27
梁雨恩 27
李嘉欣 26 2A（英文、聖經）7B
林夕 26
雨僑 26
森美 25 1A5B2C
黃翠如 25 1A5B2C
袁彌明 24 6B1F，中文F未能升讀中六，轉往美國升學
梁詠琪 24 2A2B2C
黃一山 23
潘杰寧 22
高海寧 22
盧凱彤 21
陳志雲 21 3B3C
謝安琪 21
鄧紫棋 21
黃宗澤 19
王貽興 18
KellyJackie 18 重考，第一次12分
李克勤 16 B、C、D、E、F 有齊，經濟及英文B、歷史F
蔣雅文 16
陳鍵鋒 15
蔡卓妍 15 升讀中六，但未能考入香港的大學
李逸朗 14 中文A、英文C
阮小儀 14 1B5D1F
楊千嬅 13 2C（西史、文學），數學不合格
關智斌 13
陳百祥 13
鄭裕玲 13
傅穎 14 升讀中六，但未能考入香港的大學
司徒瑞祈 不足14分
張繼聰 13 一直謠傳他只有5分，於2015年澄清
黃子華 12 7D
鄧麗欣 12 1B（藝術）1C（歷史）
方力申 12 中六重考中文及格、英文口試A
鍾舒漫 12
劉德華 11 1B2D3E，中六上學期後，到電視廣播有限公司藝員訓練班受訓
陶傑 11 中三被培僑中學踢入「band5」嶺南中學
古巨基 10 重考，第一次5分
余文樂 10 重考，第一次7分
鍾欣桐 10
Gloria@Cookies 10 重考，第一次9分
容祖兒 9 數學C
林峯 9
陸永 9 入讀band 5學校中六，後報讀演藝學院文憑
馬浚偉 8 美術A、中文D、英文E、工業繪圖E、數學U
倪震 8 原於香港華仁書院修讀文科，原校文科中六要求14分、理科23分，因其父關係本有望升回，但最後入讀蘇浙公學，轉往美國升學
鄭希怡 8 重考，第一次5分
許志安 6 數學A；重考，第一次3分
汪明荃 6
張衛健 6
黃秋生 5
香港足球名將山度士 4 英文B，其餘沒有出席，應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事
吳孟達 4
張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D
陳慧琳 4 玫瑰崗書院畢業後到日本讀文憑
周麗淇 4
李蘊 4
鄧健泓 4
黃柏高 4
杜汶澤 4 英文B，其他科目分別為F、U、及ABS（缺席）
蘇施黃 3 英文D, 數學E
崔建邦 3 重考升少少
楊怡 2
梁漢文 2
吳日言 2
鄭詩君 2 升讀IVE基礎文憑，後轉升文憑
林二汶 2 重考，第一次0分
楊愛瑾 1 數學E，其餘3F5U
黃又南 1
李彩華 1
林保怡 1
E-kids 加起來共1分 多年來均盛傳「三人相加不多於5分」，阮民安於2015年接受訪問時稱三人僅他一人應考，在數學科獲1分（即E級）
徐天佑 0
陳小春 0
裕美 0 應考該年有「零分裕美」之稱

粉字個堆都幾聰明或者有墨水
相反藍字完全睇唔出係有才
証明分數真係唔代表d咩

家下英中依舊有優勢,學習環境用多咁多英文,中中果D應該無咁多機會用英文,一定蝕底好多,佢個公開試考試設計係英文科每份分卷都好考你個底,但中文卷得份作文係真係考你個底,所以第時有仔女千祈盡量唔好比佢地入中中

有十幾應該都算有用心讀書,可能一直讀D渣D既學校底子唔勁咁無計

佢後尾去咗英國讀al入warwick

過左大英祖國係唔同d

我偶像森美

唔信高海寧有22分
有22分中六洗讀新法咩
而且佢選港姐學歴得asso
依家wiki冇啦啦變左做poly bba

Ce同al差好遠，ce考得唔錯，但可以炒al

有冇人知呀漿幾分 我記得好似唔差
女真光書院

但22分唔洗讀新法
成件事唔合理

好似21-24左右

鄧紫棋 21

多件新法戰衣搵外快

有幾多藝人敢報自己高考成續

倪震真係讀屎片
有個咁既老豆都可以考得咁撚差

森美 / 孫耀威
中大雙雄

我唔信黃宗澤19分阿sa15分囉

王貽興al都好似考得幾好

買咪有,洗鬼特登去讀果間學校拎

屋企咁多資源都讀得咁差

杜文澤唔係DBS嫁咩？點都會受環境影響啦，有B唔出奇

呢兩個每人減十分就似樣

Gem 21 又少樣野反

得中英文合格都係得E

又讀到HKU?

佢唔係hku咩？
呢個成績點入？

Wha入黎係為左睇山度士同ekids

黃偉文曾就讀於聖芳濟各書院及新法書院，在會考和高級程度會考的中國文學中均考獲A級，考上香港中文大學社會工作系

唔好將佢兩個擺埋同一個level講 thanks

起晒鋼做乜
我都係hku架
讚下人唔撚得

愈低分好似成就愈高

我夢見高海寧原校升唔到去左新法
何來22分

講到浸大傳理好撚勁咁

舊年代先係啫 而家香港新一代啲藝人大部分都u grad啦 特別係女藝人
早排都有post講過男女藝人讀咩u grad

高分同低唔低b冇關係

其實都好難吹水
至少佢地果屆同學見到一定會踢爆
但呢篇野咁多年都冇被challenge過

中文E走去填詞

孫耀威冇人講

讀咁多書 入娛樂圈咪又係無得實踐

會考勁有閪用咩，我高分過咁多名人，而家咪又係打份牛工

香港足球名將山度士 4 英文B，其餘沒有出席，應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事

其他唔知
但係你中文閱讀卷一定係U

有無四大天王會考分數

同學未必知佢幾分喎
除咗最熟嗰幾個之外，我都唔知啲同學幾分啦，拎完成續單拿拿臨走啦，同埋間中有藝人出嚟澄清過自己唔係呢個分數架，但除咗E-kids之外都無人update過

高ling係埋土grad
不過埋土都係低b架喇

Hku最低嗰科點會高得過浸中傳理

仲未有 DSE 版
淨係知 FYY Best 5 28分 讀 hku 營養學

劉華分分鐘已經係最高分果個

莫文蔚堅勁
低過14個d基本都係冇心機讀書

幾時有dse分

但你講果兩位都係升左預科後先入行
假極有個譜
除非你話成個學歷都係造假就冇得好講

咁我個科一定高過佢

Kong u 要拍剝衫片

升預科有幾難呀？有啲得個位數嘅都搵到學校收啦 無話佢地學歷假，係唔信佢地會考嘅分數啫

19才子最後讀到華威

傳理嚟講浸大一定勁過港大

咁會考19同15分都唔係難姐
你覺得好撚高?

佢degree 㗎

識睇一定由底睇返上去

對於佢地嚟講我唔覺得佢地攞到，就係咁，唔會再同你拗落去

嗰陣時嘅嶺南中學點會係Band Five

家政其實考咩

而家係咪 好少超低分入行既人

2008年選港姐時報稱嘅資料，唔會有假喇啩？根本個藝人會考分數列表好多都吹水，有22分使鬼去新法讀預科咩

另外，高Ling被問到讀書成績，她坦言自己會考獲二十二分，

冇話同你拗
只係從官方資料分析覺得佢地個成績唔似流姐
按照wiki佢地講果間一定唔係幾分就入到啦

阿木讀dbs

最令人意外係李嘉欣
以為佢得個樣

Dbs 有家底先入到 唔讀書浸個底都勁過一般人

陳小春意料之內

掛住踢波，無心向學

奶共先係

傳統名校都唔會22分都升唔到原校啦，就當真係升唔到原校，佢拎住22分都唔使去讀新法呀嘛，一係佢吹水，一係佢痴咗線

咁後生

達哥呢?

你只係回緊樓主
重係一句
你quote 蒞把撚啊？

竟然唔係0分

蔡思貝呢？佢咁資優應該最少都30分

22分去新法可以做王
乜學費書簿交通全包
仲有獎學金

有冇張燊悅，佢hku llb grad

鬼知d同學幾分咩

原來中七先轉

中學讀書同大學讀書再同做野面試好唔同

無左"三個人加埋"呢幾隻唔係好慣

22分 但升唔到原校去新法
再讀副學士
不管你信不信 反正我相了

其實佢真係好屈！高材生又靚仔，家底唔差，讀緊書就唱歌仲紅到去台灣，性格又好⋯係衰在身高

會考

小妹都讀緊
咁我勁唔勁

而家全職做雞

基本上係越遲考，越容易大學，
會考唔合格係0分，宜家轉左文憑試，唔合格都有1分，
以前20分頂多入HD，宜家穩入大學，讀HD只需五條2

想知有生之年仲要睇幾多次呢啲回帶post

張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D

得4分都做到法律學者？

莫文蔚真係好勁
可以流利講英文法文，大學主修意大利文，成個人嘅氣質都好唔同

證明分數同將來成功與否收入高低無關

同名同姓咋，ci hing

子華同DICKY 睇落咁低分

才女 我愛fyy

應該要列埋年份

佢平時化妝老積啫

好似佢老豆喺個到做校工定職員

許志安 6 數學A；重考，第一次3分

整個dse版應該得堆港姐

麥明詩30歲但09年先考會考？？
計錯數？？
09年會考既話佢應該得26歲？

30分呀乜野30歲

人地DBS架

點解有咁多閱讀障礙

文盲都算,數都計錯

係喎sor

難分真與假

佢都係出道咗2年.
前幾年佘詩曼都仲俾人踩佢戲屎.
不過睇後生仔傾下偈. 佢真係成日黑眼訓.有2集仲要狂放蚊, 成班人最冇精神嗰個係佢. 一日打2份工.

梗係信阿sa 15，唔通信阿嬌15咩

鬼佬考會考 英文都係得B

dodo姐 13

人地邊做藝人邊讀書，考埋美國執業律師牌，有上進心過大把人啦
有閪就當人係雞
你老母就雞

留係大台做垃圾節目娛賓
唔係雞係咩 有學歷嘅雞囉
佢係朱千雪嘅相反

人地一準備好就遠離TBB
事業上一早就舖好條路

反觀10A就狂打針 塊面愈黎愈膠
咁撚樣叫做努力發展事業

最底果d啱啱出世

入黎睇e-kids

佢唔係嫁左人喇咩？

選完港姐好似有份約㗎 唔係你話短期內想走就走

除非做到雷小姐咁衰就可以

叻哥都高過我一分

我覺得我好撚廢

古sir你得中五畢業 但又俾人叫古sir 你會唔會有少少覺得尷尬

e-kids 三個加埋唔夠一歲

港姐本身都係集體做雞
個個為出名 花枝招展 爭豔鬥麗
本質上同企街爭客 無撚分別！！

臭雞！！

份約叫賣身契呀

黃翠如

一入黎就拉到落尾睇ekids

一蚊joe都好似8分比人叫Master啦

總係有班人唔知咩心態 不學無術 人地會考10A Cambridge讀law而佢就只可以在鍵盤面前雞前雞後...

法律界僧多粥少 10A就算入行 都係要做雞
佢係港姐 港姐係雞

會考邊度可以作準架，啲改卷亂改,害人不淺

我平時最叻嘅科全部唔合格，反而平時功課都唔識做嘅科亂做都合格 包括數學 經濟，啲老師都好驚訝！

睇到張達明中文全級第一,但得D, 好有感受

佢poly㗎喎

係咪高雷？

叫古巨基古sir 真係好on 居

吓佢選港姐唔係話自己poly咩

poly最廢都得hd啫

睇親都笑

咪話咗中7要去整容隆胸先轉

文盲政協完全體現左咩叫條命生得好 成世人符符碌碌乜春都唔識 條命仲好過堆高學歷,辛辛苦苦捱世界的人

邊個潘杰寧

除咗e kids 外，最記得農夫話兩個加埋有29分，之後先知原來一個2分，一個9分

唔係HKCC咋咩

佢既年代21分都好堅

E kids唔怪得叫E kids啦 加埋得一個E

所以容易奶共

無心向學姐

杜汶澤 4 英文B
有語文能力又有腦

佢個樣似幾醒但陰濕

C君明明有廿幾分 唔好再屈佢啦

真心想知陳家樂幾多分

而家果班未會lor 成班毒L樣 早10年就個個都mk仔咁

杜文澤英文b

小斌女

蝦餃媽好似中四過咗日本
點考會考？

諗住搵陳法拉
然後醒起佢細細個就去atlanta

C君邊有咁低分

10A 係咪即係50分？

你心虛我知道

Bosco高分過王貽興
個感覺好奇妙

啲人又攞唔讀書都可以略有小成來做打飛機藉口
又唔睇下自己其實乜撚才華都無

細龜 23
睇唔出

男拔

人地馬主

fb見佢打中文論文

王貽興先最痴線
會考 18 AL 3A
同陳詠謙個case啱啱相反

衣家有邊間大學唔係咁

高分過志雲但係人哋做AO

張衛健6

屌你老母鮑魚嬌高我1分

應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事
笑撚死

入黎就係為左睇ekids

連牙醫都冇

同志雲一樣分一樣grade，佢就AO，我就

講真，入黎就係想e kiss

A0

呢個好笑
蝦腸得黎帶點直必味道

仲要每年都提返起一次

AL 深度廣度都係幾何級增長，涵蓋三年制大學至yr2科程
過左會考打算食老本=
當年中學有個人27分升上來，最後都係不幸敗走AL (1C2D2E)
利申：理科

21分好勁架啦
2005之後，10幾萬人考得3萬個人 14分以上
AL 再淘汰一半先上到大學
陳志雲個年代應該再難d

阿sa係未放榜前已經簽左英皇啦喎
之後讀讀吓中六就冇讀去出道
有撚考過大學咩
同埋聽過好似冇15分咁高bor

仲要佢心地好好又唔貪錢
好正

佢地成家基因好，都讀得書。p.s.佢阿妹同學。佢阿妹都係女神級。

明明會考計最高分六分

有啲就計咁多科加埋的分數

如果係咁

麥明詩50分啦

好似經gce升學

倪震真係虎父生犬子嘅典範

李嘉欣差d 9優

10

入黎只為了睇EKIDS

佢駛鬼考咩 16就去飛燕諾踢波

莫文蔚係咪食神個火雞姐？癲既都考到27分

細龜原來幾高分
畀周星星補習過果然唔同d

人地dbs嫁

sam hui， 黃霑呢D當年大學生呢？

人地dgs高材生黎 第一屆傑出學生

想知佢英文當年幾分？點解之後可以咁勁？

其實佢哋啲分係自己講出嚟,定有得查?

而家先知麥明詩咁老
一直以為佢細過我係考DSE

人不可貌相

好撚勁

長腳蟹呢？佢科大電子畢業個啵

西方升大學都易好多添
戲劇文學院收生分數分佈都低過理工科

聽師兄講揸住幾條A入學

成功個條equation，讀書只係其中一個linear parameter，入面仲有家底，樣貌，人際關係

王一山CE仲高分過我
屌你老母

舊時係好撚勁
依家唔知啦
可能依家強調三大
以前講興趣同科目比較重要
入得大學 只要唔係嶺南 都好少介意校名

依家出晒名乞食 你搵定後路入aco啦

開後門課程 搞到考al入果班精英低質
香港由精英制變後門精蟲制
精英辛苦考入大學 精蟲後門奶袋底照入大學
香港班高官整到班大學生人工低晒
中五能力又比佢讀大學 讀完又考aco
原本班精英就比班老細壓價
大學生人工咁多年都冇升

應該冇咁犀利，陳瑞芝升唔返原校，中六去咗嘉智，斷估會考十幾分咁樣囉

夠疆咪俾夠10000負評我囉

睇落又好似係咁

佢不嬲都係老臭雞

張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D

22分升唔到中六唔係好出奇唧
大把BAND 1學校理科27分+先升到原校, 文科要22分+

講開又講, 雨僑條友有次錄條片/定電台訪問鼓勵會考生
佢話佢嗰時放榜好驚好傍惶...

驚27分升唔返原校

森美有次又鼓勵學生, 話當年佢考完英文某份卷之後先發覺成版冇做, 搞到份卷好差. 叫學生忘記已經考左既卷, 專心下一科
小儀問佢咁英文最後考咩, 佢答, B